世界盃都完，啲美斯撚可唔可以收皮？

世界盃都完撚埋啦，仲一日到黑係度話咩美沙美沙幫隻蒙牛仔開脫 最撚好笑係有條撚樣開post話阿根廷>克羅地亞 對法國講就講4:3，但其實有球係你負碌射中人入炸架 成撚日賴美沙，法國同克羅地亞果兩場都係落後果時換入黎架炸，你隻小花踢好少少唔落後咪唔會搞成咁囉

負評 上一頁

傻閪花迷唔撚肯面對現實就頂住度氣比負評

美斯86年以嚟第一個一場兩助攻

傻閪朗迷咪一鳩樣

葡萄牙出咗局基本上都無聲氣，點似傻閪花迷咁撚怨婦

朗迷好型架wo 串撚完小花話停戰架嘛

屌你條傻鳩駁唔撚到咪又偷偷地負評

希古恩都講左4年啦

樓豬sick ball👍

講清楚啲，係阿根廷球員第一個，大把球員試過世界盃一場兩助攻

克羅咪又係有一球-6

即係講阿根廷啲隊友有幾豬,兩助攻都要等32年